{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_057720",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "남성로"
    },
    "text": "ある日、私が大邱中区を歩いていた。 今回はナムソン路に行ってこなければならなかったが、その道がどれくらいなのか気になった。 私は国会議員のレストランで虫を見つけた。 だから私がすることはずっと重要だ。 もちろん彼は私に着替えた。 仕方なくその男性を雇わなければならなかった。 この道の長さは0.71kmと知られている。 ここは以前は大邱府西上面だったが、1914年に東山洞、西内洞、南中洞、南下洞のいくつかの村が合わさって南城亭になった。 ところが8·15光復後の1946年にここの町はなくし南城路に名前が変わった。 そして1981年には大邱直轄市中区南城路に変更され、1995年には大邱広域市中区南城路になった。 杏亭洞は城内2洞という。 ここには南門アルッマ、南門ジュンマ、ソントゥクのような美しい村と薬田路地がある。 特に薬田路地は1650年代に開設され、毎年旧暦2月と10月に10日~20日間、南門安客舎の近くで開かれた。 大邱薬令市は朝鮮時代に中国との朝貢および貿易用に薬剤を買い入れるところとして有名になり、現在まで建材商と漢方薬屋、漢方医院が多様に分布している。 そして大邱第一教会は大邱有形文化財に登録されている文化財として知られている。 そうして私が一周したら、すでに私が到着した南城路駅が見えた。",
    "QA": [
        {
            "question": "ナムソン路はどこにありますか？",
            "answer": "ナムソン路は大邱中区にあります。"
        },
        {
            "question": "ナムソン路の長さは何キロメートルですか？",
            "answer": "ナムソン路の長さは0.71キロメートルです。"
        },
        {
            "question": "南城亭はいつ名前が変わりましたか？",
            "answer": "南城亭の名前は1946年になくなり、南城路に変わりました。"
        },
        {
            "question": "南城路はいつ大邱直轄市中区南城路に変更されましたか？",
            "answer": "南城路は1981年に大邱直轄市中区南城路に変更されました。"
        },
        {
            "question": "南城路はいつ大邱広域市中区南城路になりましたか？",
            "answer": "南城路は1995年に大邱広域市中区南城路になりました。"
        },
        {
            "question": "薬田路地はいつ開設されましたか？",
            "answer": "薬田路地は1650年代に開設されました。"
        },
        {
            "question": "薬田路地の開催期間はいつですか？",
            "answer": "薬田路地は毎年旧暦2月と10月に10日から20日間開催されます。"
        },
        {
            "question": "大邱薬令市は何のために有名ですか？",
            "answer": "大邱薬令市は朝鮮時代に中国との朝貢および貿易用に薬剤を買い入れるところとして有名です。"
        },
        {
            "question": "大邱第一教会は何に登録されていますか？",
            "answer": "大邱第一教会は大邱有形文化財に登録されています。"
        },
        {
            "question": "南城路駅はどこにありますか？",
            "answer": "南城路駅は大邱中区にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 323
    }
}